法國個名有”c” 一般都比較高質👍🏻

Example :Kathy Chan😍 , Costanza

christiano ronaldo.

一般黎講係高質 不過牙朗係shit

你係垃圾

咁樣講我地班拿貝郭晶晶 西甲射門榜之王

樓主好波兼大波

樓主屌狗

系

Lam cheung

系你老母

我系你老母個老母牙 七頭
吾系甘牙

唔洗咁讚我，雖然我認

cy,carrie

十卜Ching

Joyce Cheng

c++

高質

Christian

can子

Cat girl

美c

斯

Cilla fung

Celine farach

一個系狗 一個系屌狗

義和c

2和dog 就有

Cho rong

Sb

蓋Ching

瀨屎狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

chicken

yes

Ccc 尼

臭狗

N Bendtner ching

SERGIO ACUERO

is dog

大衛C華

shit

架純唔十卜我?

No